去機場係針對機管局，唔係旅客，阻人上機即係非法禁錮

邊個阻人上機就係鬼！

警畜出沒注意
警畜出沒注意
警畜出沒注意

請留意帶頭搞事嘅人 極有可能係警畜！
有需要嘅影低佢地嘅裝束，方便冷氣軍師研究！

大家新手可能唔識個玩法
提提你
人多 = 813癱瘓機場
人少 = 和你飛接機

發現平民如何令恆指斷崖式大瀉之密技

你阻人上機
班機照開，遊客上唔到機變成全部係抗爭者責任
航空公司、機場冇損失
外國人屌柒香港抗爭者
政府多謝你哋自斷外國勢力

紅色三毛送頭警告：大量不活躍用戶上水開post，叫人留守

屌你老母就係你班散水撚尋日起勢捉鬼放流料，又講乜鳩癱瘓機場目標已達、大家應該散水

搞到今日個個亂捉鬼，又以為目標係癱瘓機場，成場機場和平集會既運動俾你班撚樣搞歪晒，食屎啦屌你老母好嬲呀，一路堅持累積既示威者原則共識俾你一晚打爆

食屎啦你一手做成現今局面，快啲搞返掂佢

旅客係用來保護機場示威者，你要攪唔該出去搞警署狗屋